希望大家可以冷處理蛋糕女手足

靈堂前慶祝生日慶祝生日固然抵屌
但我真係唔想見到其他手足因為咁而割蓆/退出呢次抗爭
如果係就等於重覆五年前錯誤
我相信係天堂支持緊我地嘅手足都唔想見到咁嘅情況
所以希望大家可以大敵當前放低成見 核爆都唔割

最後想同蛋糕女手足講快啲上黎開post道歉 我相信地上同天上嘅手足都會原諒你

push 緊急

屌
我都好撚嬲
但唔好成個連登都係蛋糕啦屌

集中一兩個POST咪算

宜家係3毛分化撚最佳入場機會
必須正視聽

手足？你點確定？
哩幾日咁多傷心事爆出黎，係同路嘅無可能咁玩！
扮手足博人放過佢似啲囉！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我自己就老撚都唔割嘅，但就一定屌撚爆佢廿鳩幾歲人就用吓腦啦

推

冷處理

手足？ 後生就係手足咩 瞓醒未

呢d真係仲稱得上係手足？佢地似出黎玩多

屌固然要屌 但希望咁多位手足記住大局為重 唔好比啲分化撚有機可乘

屍日立即跪係太子靈堂前道歉！

屌兩句推返行動post啦大家

focus番場運動

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」

Push

學警犬

死都唔割
點錯都唔割

聽日立即跪係太子靈堂前道歉！

屌多幾日唔得？
冷處理由佢的話 下次連呢啲蛋糕都遍地開花
唔該你用下個腦 到時玩撚完 返黎屌7你

利申：3毛

RE-LINK 一下有人PO，希望大家關注多D ：
香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

啱 唔好將呢件事推晒上熱門
使唔使咁多個Po洗晒版
屌人一個po咪夠
唔該大家屌完返返去抗爭 否則啲Mon Po狗會笑死我地

你唔想其他真手足離開呢場運動嘅話先至要屌到呢班撚樣唔再出黎做呢啲事呀，唔通仲想下次呢啲事又出現呀